依個post d高登仔真係笑撚死人

九唔搭八到
大部分高登仔都係被admin蒙在鼓裡
抵佢地一世幫早洩仔含撚

關lihkg撚事咩